sales入 wifi蛋 無限plan

請出招

4.5g即係要用咩wifi蛋 想要唔限速既無限plan

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

同求